克魯茲議員發表聲明決定自我隔離

搞到美國議員了，好期待美國宣布病毒來源